{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48573&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아미바다"
    },
    "text": "ペンションは海を間近に見ることができる位置にあり、屋外プールは天然地下岩盤水を使用して運営されています。 周辺には北一串墩台や長花里日没の眺望地、船首船着き場があり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 無料Wi-Fi及び禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 最大人数の超過や訪問客は入室できず、毀損や紛失の責任は利用者にあります。 また、火災危険物質の使用は禁止されますので、ゴミは取り外してください。 大変な時期であるため、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ペンションは海を間近に見ることができる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何を使用して運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは天然地下岩盤水を使用して運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には北一串墩台や長花里日没の眺望地、船首船着き場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されているため、ゴミは取り外してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、大変な時期であるため、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 462
    }
}